الطائرة الروسية تسقط أمام الأمريكية للمرة الرابعة في الدوري العالمي
 خسر المنتخب الروسي أمام نظيره الأمريكي في اللقاء الذي جمعهما السبت يونيو حزيران في الجولة العاشرة لمنافسات المجموعة الثانية ضمن المرحلة القارية للدوري العالمي للكرة الطائرة وحسم لاعبو منتخب العم سام نتيجة المواجهة لصالحهم بثلاثة أشواط مقابل شوط واحد بواقع وتعرضت روسيا بذلك للخسارة الرابعة أمام الولايات المتحدة ضمن منافسات المرحلة القارية الحالية للدوري العالمي وللهزيمة العاشرة على التوالي من دون أي انتصار حتى الآن وتتصدر الولايات المتحدة قائمة المجموعة الثانية برصيد نقطة بفارق نقاط أمام صاحبة مركز الوصافة بولندا التي ستكون على موعد يوم الأحد مع إيران الثالثة برصيد نقطة بينما تحتل روسيا المركز الرابع الأخير برصيد نقطتين فقط  سبورتبوكس 